如何對應染劑水炮車？

外國試過射紫色水砲，之後示威者 就係全部自己塗上紫色。有齊心、團結、反諷嘅力量。所有遊行人士都 proud of 自己顏色警察又難去捉人！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

不過 警察 轉顏色，保護勇武 & 反諷效果 就會減弱